好耐冇聽過人用流行曲做鈴聲

另外有好多人長期靜音

我仲用緊

gin lee 很堅強

用緊警車聲

我部電話好耐無出過聲

由iPhone 3開始到𠵱家iPhone X都無出過聲

Same here

完全諗唔起自己用過咩鈴聲

未有智能電話嗰陣用過林保怡首火舞黃沙做鈴聲，比人笑咗好耐

iPhone 點樣轉？
一直都無人打比我

其實係依家已經無乜人會打電話

而家個個都whatsapp錄音啦
好少會打電話

用緊東京熱做鈴聲

好多師奶用我首連續劇做鈴聲

用緊現打斑鳩現鉗毛

教父background music

長期較靜音好ON9 有急事又搵你唔到

係因係好耐都冇流行曲山出現

用緊Avril Lavigne my happy ending

到底點解

貝多芬 命運交響曲

聽到幾多師奶用阿gem

我好似係用IPHONE 靈異聲..
夜媽媽有時幾驚..

yes 長期靜音

愛不單行

你阿爸搵你 你阿媽搵你